你無本地以外followers, retweet都只係圍爐!

你無本地以外followers, retweet都只係圍爐!

Retweet只係圍爐!

多搵呢啲國際大媒新聞或知名人物tweet入去留言。加返啲相片、影片或者其他新聞嘅link。見到自己友留言，有價值就like（唔好喪like留言，唔使retweet留言）。再rt原po。

要學五毛！五毛都唔會喺自己度retweet, 係專出去人哋度留言㗎嘛。

原文:

註: Solomon Yue同原文作者係twitter有不斷交流，可見其論之說服力

同我推到上熱門

當然最好係正正經經用自己語言講返自己嘅感受。一係貼返啲其他可靠來源嘅新聞link(@hongkongfp, @rthk_enews, @nytimes
等)。其次就用影片、相片。

唔係bot咁炸文宣。同埋唔好離題。咁會令人反感。

本地文宣係攞文宣組嘅作品盲目瘋傳就得。

網軍，係要攻㗎。

重申： 要搵有關香港、中國、台灣、外交、貿易之類嘅tweet先好留言。唔好離題，唔好騎劫。

真係要離題入去唔關港中台事嘅tweet度留言, 就要好卑微咁話希望人哋關心下我哋。不過可免則免。

呢個只係對新手嘅建議。你同外國交流得夠多，慢慢就知道點樣將人哋嘅議題同香港嘅問題拉埋一齊。

重點係交流，唔係單方向盲推。人哋講緊啲乜你要回應下。Show that u listen and care about what they say.

你盲推、盲谷rt/like，咁一切對你只係個數字。交流，係講人心。

記得retweet原Po! 咁其他手足先多啲機會見到個po。

見到自己友rt外國、圈外嘅tweet就要識做, 入去留言同like其他自己友嘅留言。做完又一樣要retweet原po。

鐘意嘅可以retweet埋自己及其他自己友嘅留言，等多啲其他自己芨睇到like到。有需要、有價值嘅留言咪retweet囉，唔使個個都rt。順其自然就得。

929 超巨大連儂牆 將出現係遊行隊伍

推唔到都回下先
大家真係未識玩Twitter

puah

全人類去twitter做文宣!!!!!!!!!!!!!!
#929GlobalAntiTotalitarian or類似tag

始終香港人少玩

講得啱！有twitter跟住做！無twitter嗱嗱聲開

P牌推唔郁

自推多下